對套《死神遊戲》個結局幾失望。。

仲以為會利用2次truth,一次dare呢個規則trap隻魔鬼。
既然隻魔鬼入game,
應該迫到佢要玩dare,然後屈佢自己封印自己直到永遠or變成狗仔冇晒法力俾人玩etc.

呢套野另一個失敗位係，要死嘅人係唔會有驚嘅自覺。
因為死果陣都魔鬼上身，唔會有自我意識。

悶到差D訓左

[black]好似開直播搵人玩，即係有排先輪到佢[/black]

最後生還係得番女主同女主個好閨蜜 佢地係個教堂到拍片放上youtube等全世界既人都睇到 咁佢地先會有排都未死

開頭一野死4個 節奏chur到有d抖唔到氣
後尾就真係越睇越得淡笑
Btw冇諗到最後主角會聊全個城市陪佢玩
因為一開始問佢果條情景題佢係度懶偉大
話寧願自己同班fd死
都唔會要出面百幾萬人陪佢一齊死

呢個設計嚟嘅，首尾呼應。
但係冇乜智慧囉。

四分

上邊個方法其實先正常，我一開始都以為係咁，
Btw最尾喺教堂嗰度，個魔鬼上咗個男人身去射個男主角，乜可以咁做㗎咩🤔🤔🤔，算唔算係bug位

個傻仔Sam真係慘
比條女水番轉頭
自割完仲比隻鬼對死咗
波都冇得渣下